點遮都好，以後出黎抗爭一定要露雙耳

你成個頭笠撚晒都唔緊要
但一撚定要係耳仔剪個洞俾人睇到
兩邊耳都要睇到
唔係一律搜身冇情講

唔想被懷疑就自己識做
唔好話保護自己，耳仔係成塊面最難認得出

冇用
鬼要帶耳機係因為要拘捕果時聽到『做野』果下order
如果今晚冇打算拘捕/聽任何order
鬼嘅作用就會係搞事
完全冇需要帶耳機
根本就識別唔到